其實香港有無人玩Dota2

LOL啲畫風咁撚7就咁多人玩，睇唔透

有呀 嚟discord一齊玩

turbo mode日日玩
有冇同好

推